[夜己深]你點我唱

只唱廣東歌
同埋只限今晚

假如讓我說下去

家燕媽媽

Juno 既 朦

櫻花樹下

Eason 黑洞

Eason 阿牛

IPHONE down 唔到soundcloud app好煩

是但啦 算數啦 又話錫我

麻煩你 容祖兒

月球上的人

爛爛地尾

好驚嘈醒人

浮誇

滄海遺珠

唔太熟

好聽 正皮

自己最唔滿意呢首
btw thx bor

等 Danny jai

活著多好

大丈夫
Supper moment

不如不見

衝口而出
等樓主表演深夜急口令

好似中間錯左key

樓主唔好遺忘呢隻

樓主唱得幾好聽
不過我發現你好似啲句尾完得有啲倉卒
不妨留意吓放長多少少先收

新歌唔多熟

一絲不掛

時光機

成年冇認真唱過歌 我連d 音準都就搞唔掂，將就下

升左key 唱 輕鬆d

建議吓姐
你啲高音控制好過我

1take 算 唔想執
後面兩句唱快左

本身range 偏高，所以低音反而辛苦
另外一個問題係唔夠氣(其實我唱歌好多氣聲)，所以你話倉卒就係咁解

又係一首完美暴露自己弱點既歌

愛回家
btw 唱得唔錯

多謝 轉頭找

不來也不去

今日D 假音爛到

做到真假轉換，如果再流暢啲就perfect
聲線好特別，以前以為連/高登式唱歌既巴打s都係同一條友
後面有啲啲甩beat快左，音準到位同見到有唱歌技巧

Btw 你，好不好

好撚正
呢首好perfect

自從有連登我就冇留意過D 唱歌POST 但以前高登都唔少高質巴開POST 唱歌架喎
技巧方面就仲有好多基本野改進 真係唔敢同人講唱得歌，把聲唔錯就真
BTW 廣東歌呀 是但我照唱

你個名搞到我唔想信你

尊嚴

班友唱得係幾穩，但係佢地個個人既唱風同聲線都幾乎一樣
因為首歌有幾多位有滑音(真音突然轉假音)，啱你練/唱

講聲慎入先
其實我國語唔係話好好，所以我都傾向傾返廣東歌
以前都真係搵歌練真假音(eg 第二最愛) 係呢年黎放低左，唱得好吃力

可能唔熟首歌姐
前半part好正，細聲既位拿獵得好好，後半part個高音位就有少少失準
Btw thx, J聲線

天光要訓了 夜少少找好嗎

你把聲好似----條女很清楚收兵好過嫁人----果個歌手

就點首條女很清楚收兵好過嫁人

取消資格

唱得好 支持巴打

多謝

留低鎖匙

自推

風箏

心亂如麻

正呀 聽得好舒服

多謝誇獎